以色列確認首例武漢肺炎病例 為鑽石公主號返國公民

以色列今天(21日)證實境內出現第一起俗稱武漢肺炎的2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)確診病例，並指這起確診病例是在本週稍早，從停泊在日本橫濱

港鑽石公主號(Diamond Princess)郵輪返國的一位本國公民。

報導說，這起確診病例是一名以色列老婦。

以色列衛生部發布聲明說：「返國的公民中有1人經由衛生部的中央實驗室檢測後，證實對冠狀病毒疾病呈陽性反應。」

報導說，先前在鑽石公主號郵輪接受隔離的以色列公民有15人，其中11人在郵輪解除隔離後返國。

以色列衛生部表示，其餘10人經檢測後都呈陰性反應。

不過，所有從郵輪返國的以色列公民都必須接受14天的隔離。

這個月初，以色列總理尼坦雅胡(Benjamin Netanyahu)就曾經說過，冠狀病毒疾病蔓延至以色列是「無可避免」的事情。

尼坦雅胡敦促衛生部門聚焦研發武漢肺炎疫苗。

1月底，以色列禁止所有來自中國的航班降落，這個月強化措施，除了先前禁止過去14天曾前往中國的外國籍旅客入境之外，擴大到過去兩週曾前往香港、澳門、新加坡和泰國的外籍旅客都不許入境。

鑽石公主號郵輪隸屬於嘉年華郵輪集團(Carnival Corp)，船上約載有3,700多名遊客和船組員，因1名80歲男性遊客之前在香港下船後，確診罹患武漢肺炎，自2月3日起停泊在橫濱港碼頭的鑽石公主號，接受防疫隔離，並已於19日完成14天的隔離措施，符合條件的乘客和船組員都可以下船離開。

但是在隔離期間有包括多國國民在內的600多人確診感染，並有2位日本老人死亡，引起全球關注。

而家支那最好求神拜佛個以色列病人唔好死
得罪以色列慘撚過一次過得罪美國佬同俄佬

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

摩薩德先係雖遠必誅真正貫徹者

而家應該擴大到過去兩週曾前往日本，南韓

點解

猶太人有錢有權
仲要有仇必報
真正雖遠必誅

呢個國家可以飛幾千公里去烏干達反劫機
搶翻比人綁架公民

預撚咗咁

商機無限之。醫護集體大移民

搞撚到以色列都中埋 美聯儲背後嗰幾個家族好似都有猶太血統 美國搞9支那而家應該冇制肘啦掛